00後見到連登狗咁撚肉緊64就覺得好好笑

老老實實你地咁肉緊做乜，講真，大陸主流民意根本係支持屠城，悼念64既香港人根本唔了解大陸人

衰啲講句，就算今日重演屠城，唔好話大陸，大量香港廢老都只會拍好叫好；

重申一次，香港人無任何歴史責任/包袱要平反64，更枉論建設民主中國； 大陸人唔要民主，只要皇帝，香港人唔好阻住人地

6/9，香港人，銅鑼灣見

on9